[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (301)

我幫開

31

頭先買左50主晉

抵撚死下半到依家0角

比番1001啦

301

10倍晉級

再買 有9倍

真係抵撚死

推曹操post

有條友話3040 波強去左邊

買完疤晉級又瓜埋
何來6:1